有冇92年巴絲？入來吹下水？

Welcome to LIHKG

推

幫你推一推啦

推呀！！！！！